[10-07-2019]股市直擊+波神信眾區

今次280會係最後一次反抗，一泄左道氣就會世代為奴，死都要頂到尾！

香港加油

sing hallelujah to the lord

glory for the brave protestors

想用毅進制計hsf..

又有狗負皮

NLD7DB!LGPGDNL7D

GET OUT OF CHINA

[無恥] TVB 剪走哂喇沙狀元要求設立獨立調查警暴

唔L清算呢間垃圾真係唔L得

呢班友有鬼錢咩

保礦力係中資架

CCTVB好似開始見效

買左支寶礦力做占飲

!!!!多圖有真相, 深水埗白衫黑警濫權約人入警署扑野!!!!

黑警死全家！

點檢查體能?

未隊到 TVB 死都唔好沈醉係階段性勝利

撕紙🐶

火水暗四消...俾狗玩咩

The bill

好似唔識郁咁又想scsp1299

人權

爆升

夾到hihi....